關於連儂牆（開錯台，再開）

首先721見

如果將連儂牆再發展成連儂報攝入自己大廈信箱有冇得諗？

利申：唔知有冇法律問題

之前有入過文宣，好似入廣告咁，如果業主立案唔俾，secu都唔會俾
但如果佢去廁所行開左
不過如果你住深藍就唔好

明白